夢遊想食好西嘅小朋友請你入黎！

[代朋友po]

各位夢遊小孩，叔叔我年紀大，無大家咁好力氣，未必下下衝到去前線，但我實在唔忍心見到你地咁辛苦餓住個肚上前線，所以我希望用自己手廚藝黎慰勞下、支持下你地。

我知道有其它叔叔姨姨都準備緊禮券食物券，但都想畀多個選擇你地揀。我地呢排廚房佬既一技之長就係提供

我打算係今個星期日，港島地區供應大約300份。到時會有幾個一齊夢遊既後生仔幫我手送到前線既手上，行到攰既，可以隨時黎拎嘢食，食飽食好再上陣！如果你地覺得好食嘅，我就更感恩啦！

另外，每樣食物嘅包裝會印上識別碼，以作辨認。詳情會係星期五再開po公布。

你地真係唔好怕醜，我地班廢中要你地小朋友出黎頂，我地實在好慚愧，所以你地唔使客氣隨便拎嘢食，要食好休息好呀！

睇到都好撚正 多謝您地

我地啲食物會真空包裝，確保擺半日都唔會變壞！
會有公司三文治🥪同烤肉飯糰🍙啊～

建議整到方便食用，可以一路行一路食

多謝你地

多謝叔叔

好想食

我地都係香港人，我願意罷工

推

push

但到時小心太揚畀人周

我地派發嘅時候會另有方法處理，詳情好快再交代～

香港人真可愛，香港人加油💪

小心為上

要小心保鮮